我的朋友，相信我吧陌生人聆聽一下吧，這幾乎不是免費給的內容

我的朋友，相信我吧陌生人聆聽一下吧，這幾乎不是免費給的內容
2020年了，是不夠你吃?還是不夠你穿?
科技進步了，更新了舒適的電子產品是否讓你心靈也舒適了?!
一直以來，我是說整個己發展國家所有地區宣揚一遍又一遍的速食文化
甚麼你只要學會減肥，學會哲學、分析、自我減壓、瑜伽、表達生氣、自信、愛、不應該....應該.....只要跟著做的話....一切的問題都會迎刃而解，心理紅利自然滾滾而來
太多的價值觀淪喪，真的太多了，所以我才按奈不住發言
人們真的太過莫視心靈、精神生活、腦海那一篇良知告訴你，但又很小聲音的觀值觀但我又要說一下過於追求內心的東西也同樣是不正確的
它很有可能造成你強迫性的心理，甚至爆發出來成為(各種不同的)暴力榮格(或譯成"容格"：讓一小部份的陰暗進入我們內心，對心靈才是正確的成長之路
我們的人生複雜多苦難，都不知道經歷過多少次失敗了
而然如果你一直不能從過去的經驗中吸取教訓成長
一直被那些流行的救星文化所戲弄的話到
最後你的人生就只會剩下一片心靈淪喪而已

55

起撚完你底，又要扮撚哂智者又唔撚敢講政治